痴撚線 點解連啲mk閃字 gif 都有得吹奏

平時唔係屌9 5pmk仔？
post返上fb 同你啲朋友互tag啦

係 連登真係好多00後

no la 呢啲應該係90後 00後 唔玩msn啦都

以前d 5p仔先會用呢d閃字 唉 但而家連登跑online同乜鳩童話online都上左神枱 遲d到 cs online

叫佢返5P 全部人負評我 好撚痴線
用得呢D閃字根本就係MK

無錯 真係好撚痴線 依家連mk 5p都上神檯

童話都算啦 雖然未到網路三國 金庸群俠傳 龍族 石器 魔力呢D
但跑ONLINE真係 不如拎埋勁舞團出黎講 招FD子 兄弟姊妹
果時就算打機都打魔獸世界啦

就算打機都打魔獸世界

嘿嘿
樓主肯定死毒撚

你睇我上面都比人負皮左 唉 冇計 連登俾晒d冇高登 ac既人做會員

係房玩緊貪食蛇 無人陪佢msn

回憶還回憶
閃字真係好mk
5p仔先會用架喎

開post=吹奏？

歷史回憶無分好懷